唔好再打飛機係陪審團啦

話我分化都係咁講
見到有post話因為做陪審團既人一定有學歷
所以係自己人機會好大
大佬呀 深藍就無人讀大學咩 對家一樣識玩呢招
係既義士或者律師係可以揀人 我地可以用陪審團呢樣野幫到義士
但唔會係聽日或者下星期就做到

既然陪審團係相對長遠既事 唔係話唔去做教育
都要做 但更重要係唔好令義士犧牲化為烏有
呢場運動仲未完！
我地仲可以繼續去聲援義士 無論金錢上又好；
戰略上討論避免再有咁多人犧牲；
整理咁多有心人想幫我地買gear或者其他援助方法；
更重要係今個星期既行動同埋下星期罷工既討論同集會！

我重申 義士係絕對要幫 一定要繼續睇住事態
但沉醉係一d精神勝利既野上面無助件事
就算係follow今晚葵芳等等既post都好 做翻d實際既事啦！

運動仲未完 我地仲未輸 義士一定有得救！！！！！

光復香港

時代革命

8月5號全港大罷工

推

8月5號無乜人提

講陪審團完全係失焦

開審都係半年後既事

點解唔政治上贏左場運動 KO 政府要佢放人？

根本陪審團成件事好被動

無錯！！！！！！
陪審團唔應該係而家重點 我地要贏！
呢個先係令義士100%無事既方法 而唔係再靠政府！！！

我地要繼續運動上既討論！

8月5號罷工集會detail呢？我地打算點做？

Push

黑警加人工係好合理既事？

今個星期既行動要點改進？

罷完工做乜好

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

唔好再講陪審團 唔通靠陪審團可以贏我地就乜都唔做？
呢場運動自6月9以黎無一日停過 都唔可以停！